有冇巴絲聽過numb

個人覺得加埋jay z 嘅rap仲正
不過我家姐就話好難頂

Lp喎 好多人都有聽啦應該
feat. jayz個d都唔差既
不過宜家d新歌

咁你有咩推介

聽Lp舊歌囉
去到minutes to midnight隻碟都唔錯
LP所有歌 Breaking the habit我最中意
leave out all the rest, burn it down都

放工聽

仲以為呢首

Numb原版似佢本身風格多啲

waiting for the end
好似係咁串

I become so numb

i can feel you there

I've become so tired

呢首唔係linkin park既大路歌咩
講起LP最鍾意in the end
好恐怖 播緊歌 打完in the end之後即刻播in the end

其實我係想講featuring jayz 嗰首